渣打開戶口有冇得揀唔係銀聯

佢記咗張銀聯咭，有冇得轉

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

HSBC advance 以上 / citi bank 先可以

即係其他銀行嗰啲生仔戶口全部都係銀聯？

我見到我老母嗰張渣打都可以做到 visa

新仔

有渣打信用卡可以將戶口加落信用卡度
一張信用卡同時操作信用卡同埋銀行戶口

無就可以開多張Maestro debit card

其實銀聯都好方便呀, 禁錢既地方又多

有cirrus
可以去換卡 你唔講佢一定俾銀聯

但佢張磁帶係廢嘅外國要續部機試